認真！小米個泡沫大到唔敢想像

又搞手機又搞家品都算
連互聯網 電動車 呢d都搞埋

咁樣谷大條數，最後咪好似759咁冇樣專，太大支出，年年蝕錢

呢隻野泡沫仲大過美團同NIO
大家真係盡快止蝕
利申：26蚊入貨，22止左蝕
以後唔會再掂呢d垃圾股 已all in 阿里巴巴

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

阿仙奴萬歲

止一隻支那垃圾all in另一隻支那垃撚圾